屌你老母做港女先會有人珍惜

因為我唔係港女，所以無人珍惜我

唔關事,係樣既問題

Your Face Your Fate

我不知幾靚女

搵毒撚啦

我珍惜你嚟！攬攬

不能同意更多

Agger
做好女仔得光環咋

岩岩有個毒撚pm我，講d野好無聊，我同siri傾計好過

一齊淫浴囉

我都覺
成日話要好女仔 到最後覺得好對你應份
要壞帶黎果種刺激

喂 唔好話你樣衰?

pm me

圖呢

又要搵人珍惜你
依家有毒撚想珍惜你
又要話人悶
屌你老味

Pm我？

唔信咪唔好信，我要識你咩？

留telegram 囉

做港女都仲有人珍惜 前提要你係靚女

我係

講事實，搞到我都好似同傾自己講野咁

完全認同

傻啦 睇吓你想吸引咩類型嘅人嘅啫 你sell外貌咪多啲膚淺嘅人鐘意囉

利用人既處女
照顧人既非處

後者者係被嫌棄既一群

*都

身邊有個女仔好似廢人咁乜都唔識自己做又好鍾意點其他人做嘢 但身邊啲人偏偏就勁縱容佢 當佢公主咁呵護

真 ？

吠2聲聽下先啦

佢唔珍惜 我黎珍惜

肥婆？

真

屌你啦

@cullauchu

岩呀 之前個EX我住地鐵左邊篤篤佢住右邊篤篤
驚佢翻工攰我日撚日都去佢到搵佢
搭車來回都三個鐘
佢話想儲錢 我次次食飯都會比錢
從來唔管唔哦唔煩佢
之後咪比人飛囉
對男人咁好把撚咩 對佢仆街先識珍惜
男同女都攞黎賤既

自認靚女 好打極有限

港女 + 醜 = 冇人珍惜
港女 + 靚 = 有人珍惜
唔港女 + 靚 = 有人珍惜
唔港女 + 醜 = 冇人珍惜

結論:
做港女先會有人珍惜 X
係靚女先會有人珍惜 O

比個港女收緊兵

好女仔

Logic

我老豆係男人

好想知到底佢講過d咩

你都on9你做過港女試過有人珍惜未呀

Exclusive or